有冇抽左1658IPO 一路唔發既苦主

ipo揸住呢隻垃圾到宜家
現價好大阻力

唔跌咪偷笑

1658 都可以穩住個價位
3893 ipo坐到而家

渣到而家終於今日終於發力

仲有冇人渣緊到而家？

我都係呀 唸著呢幾日放